連登仔幾時仿效老解南海軍演去理大搞實彈軍事演習？

鍵盤是我們最大的武器

勿回

覺唔覺上年嗰埸時唔知乜9革命只係小朋友玩cosplay？

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

可以教埋小學生玩捉毛遊戲

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

通街都係處，係你既信心保證

人地有槍
邊個衝邊個就係鬼
溫柔係我們最大的武器

愚民宦官

領先連登仔兩年

你繼續含大享條撚啦

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

遲啲諗住清算邊個